完全諗唔明點解八達通唔開放八達通Sim

以我所知CSL上年已經冇左八達通Sim既專營權

換言之八達通可以開放晒畀咁多間通訊商用

細佬我試過用八達通Sim
基本上方便過任何一個手機支付工具
你話iphone冇開放NFC，或者要跟大勢搞Apple pay android pay同samsung pay就話啫
完全諗唔到有咩理由特登起個QR code閘機玩支那pay

想用果陣已經冇左

八達通sim 仲要睇型號支援，唔係部部有NFC既機都用到架

重點係iPhone用唔到

算啦，佢地用qr code都只係方便支那人。到時開放左應該冇乜香港人用，始終八達通太方便。

我真係睇唔透，平時scan QR Code都一秒半秒，咁都叫進步

方便在於唔洗再帶張卡？

我冇話佢唔方便，只係唔覺得係一個進步姐

如果唔怕私隱問題，應該用人面識別，你夠錢就自動開門

用左幾年，依家好怕張SIM壞左之後無得用
完全係科技倒退既感覺

重乜點

用得iphone，預左冇功能

用iphone等於做孤兒仔

冇人會care買iphone既傻仔

八達通sim又一定要用csl

真係得翻Samsung有Smart octopus

我用緊sunmobile 八達通sim 加埋自動增值真係好撚方便

但係一轉台就收皮，重點係csl網絡乙好垃圾

其實除左地鐵之外，好多地方都夠我播utube 1080p 仲要一街都csl wifi 我收貨架喇

sun mobile同 csl同一間公司?

sun係用csl網絡，所以有八達通sim同csl wifi 用

重點係地鐵連字都load唔到，叫人點用

同一網絡

地鐵其實有邊個台可以load得快
sun係地鐵一時時得

同你講 香港就係畀一班垃圾到以為自由發咗達好鳩勁 日日鳩鳩屎既人做咗管理層 拖累到今時今日 無論邊一間都係

有邊個台 係冇個收得

csl網絡繁忙時間就用唔到，Smartone應該係最好

9成同支那寶果D 內定左啦

行esim啦
仲實體sim

現在只有搭巴士先用8達通
搭地鐵用都會票
食野超市比支付寶,WECHAT PAY,
有勁多優惠岩晒貪小便宜的香港人

8達通好快被淘汰

佢果種RUN既方式一定要線上網先扣到數
我寧願佢真係成個八達通放埋入去

19公司算撚數啦

iphone,用唔到係iphone唔開放

以我所知其實其他ISP冇興趣

連sdcard都冇得用

電訊商要肯買八仔sim先，又要比fee for Felica ,八仔係唔會代比，仲要夾機，電訊商又要set up support 比呢班客，邊個會做? 而家CSL 都縮啦

最重要係一換sim卡張八達通唔會轉埋

CSL 旗下Sun mobile都有

利申S8+
宜家手機有兩張八達通
隨身又帶多張學生

坐地鐵時轉3g

咁點解仲要用CSL

我好少坐地鐵
同埋果陣csl 開個價平smt 太多就轉左

一張sim,一張虛擬,點揀用邊張?

有得set
嵌入式就係samsung pay果張

你瞓醒未呀？Ching

我都係， 不過兩張都負錢，主要用Samsung嗰張

samsung pay有自動增值
sim好似無，但係果廿蚊係保命用

搭車都係要攞學生果張出黎拍
但係食飯買野飲就可以手機秒拍
好爽

三星點揀係張sim嘟而唔係smart octopus?

設定
連接
NFC 付款
右上果3點
之後禁番做SIM

Thanks 二位

sim無自動增值 我都用咗幾年，鳩up當秘笈

垃圾qr code都有人吹捧